{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Sobre","text":"<p>Aqui ficar\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es sobre o projeto.</p>"},{"location":"#equipe","title":"Equipe","text":"<p>Aqui ficar\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es sobre os integrantes.</p> Integrante Foto Ana Caroline Campos Rocha Jefferson Fran\u00e7a Santos Rafael Fernandes Amancio Shaine Aparecida Cardoso de Oliveira Yago Milagres Passos"},{"location":"Atas/","title":"Ata 06/09","text":""},{"location":"Atas/#introducao","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","text":"<p>Essa ata compreende os temas abordados na reuni\u00e3o do dia 06/09, que tinha como intuito discutir o planejamento do projeto e a primeia entrega do trabalho.</p>"},{"location":"Atas/#discussao","title":"Discuss\u00e3o","text":"<p>Nessa reuni\u00e3o foi decidido uma data fixa na semana para as reuni\u00f5es semanais. As reuni\u00f5es da equipe ocorrer\u00e3o todas as segundas-feiras \u00e0s 21h at\u00e9 o final da \u00faltima entrega. Altera\u00e7\u00f5es nessa reuni\u00e3o ou  outras reuni\u00f5es podem surgir em outras datas conforme a necessidade.</p> <p>Os artefatos da primeira entrega, que comp\u00f5em o Planejamento do Projeto foram discutidos e os autores foram decididos conforme a tabela a seguir:</p>"},{"location":"Atas/#divisao-de-tarefas","title":"Divis\u00e3o de tarefas","text":"Atividade Entrega Autor(es) Apresenta\u00e7\u00e3o de Equipe 17/09 Rafael Heatmap 17/09 Jefferson, Yago e Shaine Cronograma 17/09 Jefferson, Yago e Shaine Ferramentas 17/09 Ana Apps individuais 17/09 Ana e Rafael Atas das reuni\u00f5es 17/09 Yago P\u00e1gina das apresenta\u00e7\u00f5es 17/09 Shaine Metodologia e Pol\u00edtica de commit 17/09 Jefferson e Yago <p> Tabela 1: Divis\u00e3o de tarefas. (Fonte: Yago Passos, 2023).</p>"},{"location":"Atas/#dados-da-reuniao","title":"Dados da reuni\u00e3o","text":""},{"location":"Atas/#participantes","title":"Participantes","text":"<ul> <li>Ana Caroline Campos Rocha</li> <li>Jefferson Fran\u00e7a Santos</li> <li>Rafael Fernandes Amancio</li> <li>Shaine Aparecida Cardoso de Oliveira</li> <li>Yago Milagres Passos</li> </ul>"},{"location":"Atas/#data-e-horario","title":"Data e Hor\u00e1rio","text":"<ul> <li>Quarta-feira dia seis de setembro</li> <li>In\u00edcio de reuni\u00e3o: 20:40h</li> <li>Fim de reuni\u00e3o: 21:15h</li> </ul>"},{"location":"Atas/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de Vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data de execu\u00e7\u00e3o Data de revis\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) <code>1.0</code> 06/09/2023 19/05/2023 Cria\u00e7\u00e3o da Ata Yago Passos -"},{"location":"planejamento/modelo_artefato/","title":"T\u00edtulo","text":""},{"location":"planejamento/modelo_artefato/#introducao","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","text":""},{"location":"planejamento/modelo_artefato/#corpo-do-artefato","title":"Corpo do Artefato","text":""},{"location":"planejamento/modelo_artefato/#subtitulo-exemplo-de-tabela","title":"Subt\u00edtulo - Exemplo de Tabela","text":"Atividade Entrega Revis\u00e3o Autor(es) Revisor(es) texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto <p> Tabela 1: Exemplo de Tabela. (Fonte: Jefferson Fran\u00e7a, 2023).</p>"},{"location":"planejamento/modelo_artefato/#exemplo-imagem","title":"Exemplo Imagem","text":"<p>Figura 1 - Exemplo de Imagem. (Fonte: Jefferson Fran\u00e7a. 2023)</p>"},{"location":"planejamento/modelo_artefato/#bibliografia","title":"Bibliografia","text":"<p>[1] IMAGEM. Dispon\u00edvel em: Imagem. Acesso em: 05 de Setembro de 2023.</p>"},{"location":"planejamento/modelo_artefato/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de Vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data de execu\u00e7\u00e3o Data de revis\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) <code>1.0</code> 05/09/2023 18/04/2023 Adi\u00e7\u00e3o do modelo base dos artefatos Jefferson Fran\u00e7a Yago Passos"},{"location":"planejamento/modelo_artefato_apresenta%C3%A7%C3%A3o/","title":"Modelo Base - (T\u00edtulo)","text":""},{"location":"planejamento/modelo_artefato_apresenta%C3%A7%C3%A3o/#introducao","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","text":"<p>Com o objetivo de facilitar a padroniza\u00e7\u00e3o dos artefatos, este documento foi criado como um modelo base, garantindo assim a consist\u00eancia na produ\u00e7\u00e3o dos mesmos.</p>"},{"location":"planejamento/modelo_artefato_apresenta%C3%A7%C3%A3o/#corpo-do-artefato","title":"Corpo do Artefato","text":"<p>Esta se\u00e7\u00e3o representa o corpo do artefato, onde todo o conte\u00fado relevante deve ser inserido. Essa inclus\u00e3o ocorrer\u00e1 sempre ap\u00f3s uma breve introdu\u00e7\u00e3o.</p>"},{"location":"planejamento/modelo_artefato_apresenta%C3%A7%C3%A3o/#exemplo-de-tabela","title":"Exemplo de Tabela","text":"<p>A seguir, apresentamos um exemplo de tabela. O conte\u00fado da tabela \u00e9 flex\u00edvel e fica a crit\u00e9rio do autor, incluindo a quantidade de colunas e linhas.</p> <p>Lembrando que ap\u00f3s a inser\u00e7\u00e3o de tabela, imagem ou v\u00eddeo, o arquivo deve ser acompanhado por uma legenda e a respectiva fonte.</p> Atividade Entrega Revis\u00e3o Autor(es) Revisor(es) texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto <p> Tabela 1: Exemplo de Tabela. (Fonte: Jefferson Fran\u00e7a, 2023).</p>"},{"location":"planejamento/modelo_artefato_apresenta%C3%A7%C3%A3o/#exemplo-imagem","title":"Exemplo Imagem","text":"<p>Uma pasta com o nome \"img\" foi criada para armazenar todos os arquivos de m\u00eddia necess\u00e1rios. Al\u00e9m disso, para cada m\u00f3dulo do projeto, ser\u00e1 criada uma pasta correspondente, tornando a importa\u00e7\u00e3o mais organizada e eficiente.</p> <p></p> <p>Figura 1 - Exemplo de Imagem. (Fonte: Jefferson Fran\u00e7a. 2023)</p>"},{"location":"planejamento/modelo_artefato_apresenta%C3%A7%C3%A3o/#bibliografia","title":"Bibliografia","text":"<p>[1] IMAGEM. Dispon\u00edvel em: Imagem. Acesso em: 05 de Setembro de 2023.</p>"},{"location":"planejamento/modelo_artefato_apresenta%C3%A7%C3%A3o/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de Vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data de execu\u00e7\u00e3o Data de revis\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) <code>1.0</code> 05/09/2023 18/04/2023 Adi\u00e7\u00e3o do modelo base dos artefatos Jefferson Fran\u00e7a Yago Passos"}]}